一名警員向前仆倒，發出巨響。

皇

皇天擊殺

路見不平，拔足前仆

人地諗住四足衝刺呀ON9

仆街仔

好治癒

歡呼聲

Facebook有片，你可以去立場個page度睇

哎呀～屌你老味呀～～
哎呀～有冇事呀～～
哎呀～～

正

食冰食到企唔穩

有無片

召喚警察仆街gif圖大全

立場個Facebook page有

條防暴夠20歲未毒撚樣

好多tb黎，特別揹旗果班

屌你四隻腳行路都可以跌低